Il y a 40\% de jus de fruits dans le soda {\bf A} et 30\% de jus de fruits
 dans le soda {\bf B}.
\begin{myenumerate}
\item On mélange 1~L de soda {\bf A} avec 1~L de soda {\bf B}. Quel est le pourcentage de jus de fruits dans ce mélange ?
\item On mélange 1,5~L de soda {\bf A} avec 1~L de soda {\bf B}. Quel est le pourcentage de jus de fruits dans ce mélange ?
\end{myenumerate}